其實星期六唔係好樂觀

唔好俾我睇死
星期六泛民如果同建制用同一個會議室，阿涂一定上唔到主席台，仲會俾石禮謙叫保安趕佢出場，然後無視泛民嘅罵聲選主席
如果分兩個會議室開會咁仲簡單，秘書處同建制直接當你泛民透明，由你地自high
建制人又多過你，秘書處又企佢地嗰邊，諗唔到點樣輸

所以一定要禁制令先得...
根本硬碰硬輸硬

立法會內建制完全無得輸
去到法院，人地又可以用不干予立法會內部事務為由唔受理